好似話股災之前必定有少年股神

Watching the business news first thing is a new routine for 12-year-old South Korean Kwon Joon, as he dreams of becoming the next Warren Buffett after earning stellar returns of 43% from a hobby picked up just last year: buying stocks.

迫巴士係公司食飯排隊等𨋢都聽到有人講股票
而且明顯係新手 就代表時辰到了